我覺得今晚八點既幻彩詠香肛真係比下去！

觀星撚好波！ 係i squares 邊食飯邊欣賞各位一眾巴打既表演

好睇過垃圾幻彩詠香肛幾百倍！

Btw 對面海樓頂好多攻勢性武器
放曬鐳射槍想打啲飛機落黎

Push 有無巴打都欣賞緊

Push

Plus